有無人睇緊新聞

TVb我屌你老母

屌你老味火機都係攻擊性武器，年輕人會食煙架，煙都唔撚比食